有冇人今年quit u rejupas

分享下

去邊

我自己就冇寫 但係佢有方法查到？

今年dse take咗一科 唔敢quit u 諗住睇定啲下年先quit

想rejupas tran去KongU BA 想問下係咪有得credit transfer 有冇話最多可以tran幾多credit? 早啲讀晒係咪就可以早啲grad？ 定純粹可以早啲唔使讀正式畢業嘅時間都係一樣

有冇Ching有類似經驗可以分享吓